究竟咩情況先會令一個人徹底改變？

係咪當一個人忍受到極限就會改變？

重大挫折。

鍾意一個唔會愛你既人

信耶穌。

i want to play a game